# Translation of Community Events in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Community Events package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2017-01-27 16:24:37+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/2.3.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Community Events\n"

#: src/views/community/modules/taxonomy.php:93
msgid "Search from existing %s"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/taxonomy.php:59
msgid "terms"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:234
msgid "Users can delete their events"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:225
msgid "Users can edit their events, venues, and organizers"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/website.php:48
msgid "Enter URL for event information"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/website.php:45
msgid "External Link:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:73
msgid "Choose Image"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:64
msgid "Selected:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:52
msgid "Uploaded:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:43
msgid "Choose a .jpg, .png, or .gif file under %1$s in size."
msgstr ""

#: src/views/community/modules/header-links.php:33
msgid "View Your Submitted Events"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/header-links.php:23
msgid "Add New Event"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/header-links.php:21
msgid "Edit Event"
msgstr ""

#: src/views/community/event-list.php:159
msgid "You have no upcoming %s"
msgstr ""

#: src/views/community/event-list.php:157
msgid "You have no past %s"
msgstr ""

#: src/views/community/event-list.php:66
msgid "Display Option"
msgstr ""

#: src/views/community/event-list.php:50
msgid "Search Event Titles"
msgstr ""

#: src/functions/template-tags.php:620
msgid "Past events"
msgstr ""

#: src/functions/template-tags.php:614
msgid "Upcoming events"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1097 src/views/community/modules/image.php:83
msgid "Remove image"
msgstr ""

#: src/Tribe/Event_Form.php:30
msgctxt "Tribe Community Events fallback post title"
msgid "Auto Draft"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:76
msgid "Upload File"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:70
msgid "Event Image"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:160
msgid "All Day Event"
msgstr "全天活動"

#: src/views/community/modules/datepickers.php:143
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:126
msgid "Event End Date"
msgstr "活動結束日期"

#: src/views/community/modules/datepickers.php:108
msgid "Event End Time"
msgstr "活動結束時間"

#: src/views/community/modules/datepickers.php:104
msgctxt "Start Date Time \"to\" End Date Time"
msgid "to"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:103
#: src/views/community/modules/datepickers.php:122
msgid "HH:MM"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:89
msgid "Event Start Time"
msgstr "活動開始時間"

#: src/views/community/modules/datepickers.php:75
msgid "Event Start Date"
msgstr "活動開始日期"

#: src/views/community/modules/datepickers.php:70
msgid "Start/End:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/cost.php:80
msgid "Events Currency Position"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:147
msgctxt "Click path in The Events Calendar settings to get to the API settings section separated by right arrows (HTML \"&rarr;\")"
msgid "Events &rarr; Settings &rarr; APIs"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:142
msgid "To enable spam prevention for anonymous submissions, enter your reCAPTCHA API keys under <a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:140
msgid "Spam Prevention"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:132
msgid "Users will be limited to choosing from existing organizers."
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:131
msgid "Users cannot create new Organizers"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:123
msgid "Users will be limited to choosing from existing venues."
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:122
msgid "Users cannot create new Venues"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha_V2.php:139
msgctxt "failed recaptcha response validation"
msgid "reCAPTCHA verification failed"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:290
msgid "Redirect for users who attempt to access the admin without permissions<br>Enter a full url to a post or page on your site<br>Leave blank for homepage"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:437
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:433
msgid "Zip"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:429
msgid "State"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:425
msgid "Province"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:413 src/Tribe/Submission_Handler.php:445
msgid "Name"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:366
msgid "%s %s is required"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:247 src/Tribe/Captcha/Recaptcha_V2.php:125
msgctxt "failed recaptcha response"
msgid "reCAPTCHA failed unexpectedly"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:97
msgid "<p>Community Events enables users to submit events through a form on your site. Whether soliciting contributions from anonymous users or registered members, you have complete editorial control over what makes it onto the calendar.</p><p>Check out our <a href=\"%s\">Community Events New User Primer</a> for information on configuring and using the plugin."
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:329
msgid "Removes the country, state/province and timezone selectors from the submission form"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:328
msgid "Single geography mode"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:520
msgid "Invalid URL provided for %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:197
msgid "The file is not a valid image"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:194
msgid "The image size is invalid"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:177 src/Tribe/Submission_Handler.php:191
msgid "The file is not an Image"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://m.tri.be/21"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Modern Tribe, Inc."
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "Community Events is an add-on providing additional functionality to the open source plugin The Events Calendar. Empower users to submit and manage their events on your website. <a href=\"http://tri.be/shop/wordpress-community-events/?utm_campaign=in-app&utm_source=docblock&utm_medium=plugin-community\">Check out the full feature list</a>. Need more features? Peruse our selection of <a href=\"http://tri.be/products/?utm_campaign=in-app&utm_source=docblock&utm_medium=plugin-community\" target=\"_blank\">plugins</a>."
msgstr ""

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "The Events Calendar: Community Events"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:146
msgid "Timezone:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/cost.php:83
msgctxt "Currency symbol position"
msgid "After cost"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/cost.php:82
msgctxt "Currency symbol position"
msgid "Before cost"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1606
msgid "The file you attempted to upload exceeded the maximum file size of %1$s."
msgstr ""

#: vendor/wp-router/WP_Router_Utility.class.php:49
msgid "%1$s requires WordPress %2$s or higher and PHP %3$s or higher."
msgstr "%1$s 需求 WordPress %2$s 或更高與 PHP %3$s 或更高。"

#: vendor/wp-router/WP_Router_Page.class.php:74
msgid "WP Router Placeholder Page"
msgstr "WP Router Placeholder Page"

#: vendor/wp-router/WP_Route.class.php:251
msgid "Access Denied"
msgstr "拒絕進入"

#: vendor/wp-router/WP_Route.class.php:250
msgid "You are not authorized to access this page"
msgstr "你未被授權進入此頁面。"

#: vendor/wp-router/WP_Route.class.php:80
msgid "Invalid value for %1$s: %2$s. Value must be an array."
msgstr "無效數值 %1$s: %2$s。數值必須是陣列。"

#: vendor/wp-router/WP_Route.class.php:77
msgid "Invalid value for %s. Value may not be empty."
msgstr "無效數值 %s，數值不能空白。"

#: vendor/wp-router/WP_Route.class.php:63
msgid "Property not found: %s."
msgstr "找不到屬性：%s."

#: vendor/wp-router/WP_Route.class.php:36
msgid "Missing %s"
msgstr "遺失 %s"

#: tribe-community-events.php:89
msgid "To begin using The Events Calendar: Community Events, please install the latest version of <a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"%s\">The Events Calendar</a>."
msgstr "開始使用 The Events Calendar: Community Events，請安裝最新版本的 <a href=\"%s\" class=\"thickbox\" title=\"%s\">The Events Calendar</a>."

#: tribe-community-events.php:88
msgid "The Events Calendar"
msgstr "The Events Calendar"

#: src/views/community/modules/website.php:27
msgid "%s Website"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/venue-fields.php:159
msgid "Show Google Map"
msgstr "顯示 Google 地圖"

#: src/views/community/modules/venue-fields.php:173
msgid "Show Google Maps Link"
msgstr "顯示 Google 地圖連結"

#: src/views/community/modules/venue-fields.php:113
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: src/views/community/modules/venue-fields.php:98
msgid "Select a State"
msgstr "請選擇州"

#: src/views/community/modules/venue-fields.php:84
msgid "State or Province"
msgstr "州或省"

#: src/views/community/modules/venue-fields.php:66
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:421
#: src/views/community/modules/venue-fields.php:52
msgid "City"
msgstr "城市"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:417
#: src/views/community/modules/venue-fields.php:37
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/views/community/modules/custom.php:75
msgid "None"
msgstr "沒有"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:453
#: src/views/community/modules/organizer-fields.php:75
msgid "Email"
msgstr "電子郵件信箱"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:449
#: src/views/community/modules/organizer-fields.php:70
#: src/views/community/modules/venue-fields.php:143
msgid "Website"
msgstr "網址"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:441
#: src/views/community/modules/organizer-fields.php:64
#: src/views/community/modules/venue-fields.php:128
msgid "Phone"
msgstr "聯絡電話"

#: src/views/community/modules/organizer-fields.php:56
msgid "%s Name"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/organizer-fields.php:44
#: src/views/community/modules/organizer.php:32
#: src/views/community/modules/venue-fields.php:29
#: src/views/community/modules/venue.php:37
msgid "%s Details"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/image.php:19
msgid "%s Image"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/delete.php:24
msgid "My %s"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:85
#: src/views/community/modules/datepickers.php:136
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

#: src/views/community/modules/datepickers.php:64
msgid "You have changed the recurrence rules of this %1$s. Saving the %1$s will update all future %2$s.  If you did not mean to change all %2$s, then please refresh the page."
msgstr ""

#: src/views/community/modules/datepickers.php:46
msgid "%s Time &amp; Date"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/custom.php:88
msgctxt "custom field label"
msgid "%s:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/custom.php:32
msgid "Additional Fields"
msgstr "額外欄位"

#: src/views/community/modules/cost.php:95
msgid "Leave blank to hide the field. Enter a 0 for %s that are free."
msgstr ""

#: src/views/community/modules/cost.php:90
msgid "Cost:"
msgstr "費用："

#: src/views/community/modules/cost.php:63
msgid "Currency Symbol:"
msgstr "貨幣符號："

#: src/views/community/modules/cost.php:45
msgid "%s Cost"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/captcha.php:31
msgid "Anti-Spam Check"
msgstr ""

#: src/views/community/columns/recurring.php:22
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/views/community/columns/recurring.php:20
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/functions/template-tags.php:579
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: src/functions/template-tags.php:578
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: src/functions/template-tags.php:575
msgid "Recurring?"
msgstr "循環？"

#: src/functions/template-tags.php:571
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: src/functions/template-tags.php:568
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: src/functions/template-tags.php:567
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/views/community/modules/delete.php:29
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/views/community/modules/delete.php:28
msgid "Not"
msgstr "沒有"

#: src/views/community/event-list.php:35
#: src/views/community/modules/delete.php:20
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: src/views/community/email-template.php:48
msgid "View %s"
msgstr ""

#: src/views/community/email-template.php:46
msgid "Review %s"
msgstr ""

#: src/views/community/email-template.php:35
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: src/views/community/email-template.php:32
msgid "%s Venue"
msgstr ""

#: src/views/community/email-template.php:29
msgid "%s Organizer"
msgstr ""

#: src/views/community/edit-organizer.php:30
#: src/views/community/edit-venue.php:29
msgid "%s Name:"
msgstr ""

#: src/views/community/edit-organizer.php:67
#: src/views/community/modules/submit.php:23
msgid "Submit %s"
msgstr ""

#: src/views/community/edit-organizer.php:67
#: src/views/community/edit-venue.php:65
#: src/views/community/modules/submit.php:21
msgid "Update %s"
msgstr ""

#: src/views/community/edit-organizer.php:41
#: src/views/community/edit-venue.php:40
#: src/views/community/modules/description.php:28
msgid "%s Description:"
msgstr ""

#: src/views/community/modules/title.php:28
msgid "%s Title:"
msgstr ""

#: src/functions/template-tags.php:497
#: src/views/community/edit-organizer.php:31
#: src/views/community/edit-venue.php:30
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: src/admin-views/community-options-template.php:317
msgid "Default organizer for submitted events"
msgstr "提交活動預設主辦人"

#: src/admin-views/community-options-template.php:306
msgid "Default venue for submitted events"
msgstr "提交活動預設地點"

#: src/admin-views/community-options-template.php:300
msgid "Form Defaults"
msgstr ""

#: src/admin-views/community-options-template.php:289
msgid "Redirect URL"
msgstr "重新導向網址"

#: src/admin-views/community-options-template.php:279
msgid "Roles to block"
msgstr "阻擋角色"

#: src/admin-views/community-options-template.php:271
msgid "Also disables the admin bar"
msgstr "並關閉管理員工具列"

#: src/admin-views/community-options-template.php:270
msgid "Block access to WordPress dashboard"
msgstr "阻擋進入 WordPress 控制台"

#: src/admin-views/community-options-template.php:265
msgid "Access Control"
msgstr "進入控制"

#: src/admin-views/community-options-template.php:257
msgid "This is the number of events displayed per page"
msgstr "這是每頁顯示活動的筆數"

#: src/admin-views/community-options-template.php:256
msgid "Events per page"
msgstr "每頁活動"

#: src/admin-views/community-options-template.php:242
msgid "Deleted events should be:"
msgstr "刪除活動應："

#: src/admin-views/community-options-template.php:233
msgid "Remove their submissions"
msgstr "移除他們的提交"

#: src/admin-views/community-options-template.php:224
msgid "Edit their submissions"
msgstr "編輯他們的提交"

#: src/admin-views/community-options-template.php:219
msgid "Control the permissions for your logged in users. Allow them to:"
msgstr "控制許可給已登入的使用者，允許他們："

#: src/admin-views/community-options-template.php:214
msgid "Members"
msgstr "會員"

#: src/admin-views/community-options-template.php:208
msgid "One address per line"
msgstr "每行一個電子郵件地址"

#: src/admin-views/community-options-template.php:205
msgid "Email addresses to be notified"
msgstr "收取通知的電子郵件地址"

#: src/admin-views/community-options-template.php:197
msgid "Send an email alert when a new event is submitted"
msgstr "當有活動提交時傳送電子郵件提示"

#: src/admin-views/community-options-template.php:192
msgid "Alerts"
msgstr "提示"

#: src/admin-views/community-options-template.php:179
msgid "The slug used for building the community events URL - it is appended to the main events slug. Your current community events URLs are"
msgstr "建立使用於社群活動網址的代稱 - 其附加於主活動代稱上，你目前的社群活動網址為"

#: src/admin-views/community-options-template.php:175
msgid "Community rewrite slug"
msgstr "社群修改代稱"

#: src/admin-views/community-options-template.php:165
msgid "Default status for submitted events"
msgstr "提交活動預設狀態"

#: src/admin-views/community-options-template.php:157
msgid "Use visual editor for event descriptions"
msgstr "使用可視化編輯器編輯活動說明。"

#: src/admin-views/community-options-template.php:114
msgid "Check this box to allow users to submit events without having a WordPress account"
msgstr "勾選此方格允許沒有 WordPress 帳號的使用者可以提交活動。"

#: src/admin-views/community-options-template.php:113
msgid "Allow anonymous submissions"
msgstr "允許匿名者提交"

#: src/admin-views/community-options-template.php:107
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/admin-views/community-options-template.php:92
msgid "Community Events Settings"
msgstr "Community Events 設定"

#: src/admin-views/community-options-template.php:76
msgid "Use New Venue/No Default"
msgstr "使用新地點／沒有預設"

#: src/admin-views/community-options-template.php:64
msgid "No Default"
msgstr "沒有預設"

#: src/admin-views/community-options-template.php:53
msgid "Permanently Deleted"
msgstr "永久刪除"

#: src/admin-views/community-options-template.php:52
msgid "Placed in the Trash"
msgstr "丟棄到回收桶中"

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:551
msgid "The uploaded image could not be processed"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:547
msgid "The image failed to upload successfully"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:542
msgid "Image exceeded the allowed file size"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:500
msgid "Images must be png, jpg, or gif"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:489
msgid "Invalid value for %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:381
msgid "%s Description"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:378
msgid "%s Title"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:222
msgid "%s is required"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:105
msgid "There was a problem submitting your %s, please try again."
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:101
msgid "%s submitted."
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:86
msgid "There was a problem saving your %s, please try again."
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:83 src/Tribe/Submission_Handler.php:102
msgid "Submit another %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Submission_Handler.php:82
msgid "%s updated. "
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:2833
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/Tribe/Main.php:2817 src/Tribe/Templates.php:47
msgid "Community Events"
msgstr "Community Events"

#: src/Tribe/Main.php:2808
msgid "Community: My %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:2800
msgid "Community: Submit %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:2586
msgid "This template is also used for Community Events."
msgstr "此模板亦使用於 Community Events。"

#: src/Tribe/Main.php:2569
msgid "Community"
msgstr "Community"

#: src/Tribe/Main.php:2330
msgid "The requested page number was not found."
msgstr "未發現需求頁數。"

#: src/views/community/modules/spam-control.php:32
msgid "Fake Title"
msgstr "標題是假的"

#: src/Tribe/Main.php:2107
msgid "Please log in to view your events"
msgstr "請登入以檢視你的活動"

#: src/Tribe/Main.php:2024
msgid "There was a problem updating this organizer, please try again."
msgstr "更新你的主辦人時發生問題，請稍後再試。"

#: src/Tribe/Main.php:2020
msgid "Organizer name cannot be blank."
msgstr "主辦人名稱不能是空白。"

#: src/Tribe/Main.php:2009
msgid "Organizer updated."
msgstr "主辦人已更新。"

#: src/Tribe/Main.php:1987
msgid "You do not have permission to edit this organizer."
msgstr "你不被允許編輯此主辦人。"

#: src/Tribe/Main.php:1983
msgid "Please log in to edit this organizer"
msgstr "請登入以編輯此主辦人"

#: src/Tribe/Main.php:1979
msgid "Organizer not found."
msgstr "未發現主辦人。"

#: src/Tribe/Main.php:1942
msgid "There was a problem updating your venue, please try again."
msgstr "更新你的地點時發生問題，請稍後再試。"

#: src/Tribe/Main.php:1938
msgid "Venue name cannot be blank."
msgstr "地點名稱不能是空白。"

#: src/Tribe/Main.php:1928
msgid "Venue updated."
msgstr "地點已更新。"

#: src/Tribe/Main.php:1905
msgid "You do not have permission to edit this venue."
msgstr "你不被允許編輯此地點。"

#: src/Tribe/Main.php:1901
msgid "Please log in to edit this venue"
msgstr "請登入以編輯此地點"

#: src/Tribe/Main.php:1896
msgid "Venue not found."
msgstr "未發現地點。"

#: src/Tribe/Main.php:1765 src/views/community/columns/title.php:41
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1759 src/views/community/columns/title.php:35
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: src/Tribe/Main.php:1600
msgid "You do not have permission to edit this %s."
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1594
msgid "Please log in first."
msgstr "請先登入。"

#: src/Tribe/Main.php:1586
msgid "%s not found."
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1577
msgid "%sWarning:%s You are editing a recurring %s. All changes will be applied to the entire series."
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1532
msgctxt "As in \"go back to previous page\""
msgid "Back"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1521
msgid "You do not have permission to delete this event."
msgstr "你不被允許刪除此活動。"

#: src/Tribe/Main.php:1518
msgid "This event (#%s) does not appear to exist."
msgstr "此活動 (#%s) 不存在。"

#: src/Tribe/Main.php:1515
msgid "Deleted Event #"
msgstr "刪除活動 #"

#: src/Tribe/Main.php:1512
msgid "Trashed Event #"
msgstr "丟棄活動 #"

#: src/Tribe/Main.php:1420
msgid "Community Events Submission"
msgstr "Community Events 提交"

#: src/Tribe/Main.php:1267
msgid "This shortcode can only be used in pages."
msgstr "此 shortcode 僅能使用於頁面。"

#: src/Tribe/Main.php:1114 src/Tribe/Main.php:1121
msgid "Unknown Post Type"
msgstr "未知的文章類型"

#: src/Tribe/Main.php:1113
msgid "Remove an Organizer"
msgstr "移除主辦人"

#: src/Tribe/Main.php:1112
msgid "Remove a Venue"
msgstr "移除地點"

#: src/Tribe/Main.php:1041
msgid "Are you sure you want to permanently delete this instance of a recurring event?"
msgstr "你確定要永久刪除此循環活動的 instance 嗎？"

#: src/Tribe/Main.php:1039
msgid "Are you sure you want to permanently delete all instances of this recurring event?"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1038
msgid "Delete All"
msgstr ""

#: src/Tribe/Main.php:1035
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: src/Tribe/Main.php:1034
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/Tribe/Main.php:950
msgid "Community Events requires non-default (pretty) permalinks to be enabled or the [tribe_community_events] shortcode to exist on a page."
msgstr "Community Events 需要非預設 (漂亮) 連結以激活其附加元件本身或讓此 [tribe_community_events] 存在於頁面。"

#: src/Tribe/Main.php:804
msgid "Not found."
msgstr "未發現。"

#: src/Tribe/Main.php:720 src/Tribe/Main.php:1207
#: src/admin-views/community-options-template.php:251
#: src/views/community/event-list.php:30
msgid "My Events"
msgstr "我的活動"

#: src/Tribe/Main.php:704 src/Tribe/Main.php:1111
msgid "Remove an Event"
msgstr "移除活動"

#: src/Tribe/Main.php:678 src/Tribe/Main.php:1229
msgid "Submit an Event"
msgstr "提交活動"

#: src/Tribe/Main.php:663
msgid "Redirect"
msgstr "重新導向"

#: src/Tribe/Main.php:645 src/Tribe/Main.php:1118
msgid "Edit an Event"
msgstr "編輯活動"

#: src/Tribe/Main.php:627 src/Tribe/Main.php:1120
msgid "Edit an Organizer"
msgstr "編輯主辨人"

#: src/Tribe/Main.php:608 src/Tribe/Main.php:1119
msgid "Edit a Venue"
msgstr "編輯活動"

#: src/Tribe/Main.php:2877
msgid "event"
msgstr "活動"

#: src/Tribe/Main.php:2876
msgid "organizer"
msgstr "主辦人"

#: src/Tribe/Main.php:2875
msgid "venue"
msgstr "地點"

#: src/Tribe/Main.php:2873 src/admin-views/community-options-template.php:359
msgid "list"
msgstr "列表"

#: src/Tribe/Main.php:2872
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: src/Tribe/Main.php:2871 src/admin-views/community-options-template.php:357
msgid "add"
msgstr "新增"

#: src/Tribe/Main.php:2870
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:39
msgid "Get your Secret Key at %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:38
msgid "Secret Key"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:29
msgid "Get your Site Key at %s"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:28
msgid "Site Key"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:24
msgid "Note: reCAPTCHA only appears for users who are not logged in."
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:24
msgid "Provide reCAPTCHA API keys for both fields to enable reCAPTCHA on your Community Events form."
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Recaptcha.php:20
msgid "reCAPTCHA API Keys"
msgstr ""

#: src/Tribe/Captcha/Abstract_Captcha.php:152
msgid "Invalid value for the Anti-Spam Check"
msgstr ""